(惡搞)係含大讀緊U 你問我答

我含萬歲！

bsex?
一日去幾多次殘廁

1.性供應鏈管理系
多到數唔清，一條又一條女入嚟......